家居電話轉台

淨係要轉家居家居電話，本身用緊HKBN，TG: seventeengor